Subaru Levorg 2.0 點睇？

如題，日本bid翻黎好唔好？

有愛咪好

識貨呀師兄
之前見到28有架
唔知放左未

如果唔係cvt就好

掃把佬個cvt未至於啲普通車仔個隻既
但當然有棍有perfect

價位如何

Btw 我都幾鐘意

我見28都無乜選擇，睇黎真係要係日本bid架翻黎，但係好似會好貴咁

依家呢代有冇棍？

好似無，得自動波行CVT 波箱

得CVT
300隻
同埋小心過唔到廢氣test
台灣版都要調低馬力去就廢氣標準

睇到youtube有架仔似係抬左wrx sti套棍波箱落去

我都想入部水貨s4 返黎